（討論）5毛藍絲對付方法

是咁的
政府今日係youtube出左條片
見到好多手足係下面留言
亦見到好多5毛 藍絲留言
有手足大大篇英文回覆
但係好多都係無reply
變相浪費左手足時間
同埋好似俾人撚狗咁撚
小弟對此有少少睇法
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
政府片個留言區就梗係藍絲5毛打飛機區
你講乜柒 佢都會係度廢up話你錯
仲要藍絲5毛數量多手足咁多
浪費時間打篇野無咩效果
不如撚翻佢地算撚數
用一句野留言 當然係對家反駁唔到嘅野（例如：6個月20000粒tg, 10個月7000屍體發現案，721/831）
跟住等班5毛覆
之後唔撚理佢

係 我明
咁樣睇落去好似輸左場交
好似講唔贏人唔覆
但係我地贏左時間
用時間打留言 不如開多幾個文宣po
高效 仲要可以撚對家 嘥9曬佢地時間

上述純粹小弟意見 講得唔啱唔好屌7我

on9 將時間曬係藍絲身上 不如推行動post

認同